currency source
===============

fixer.io
--------
Fixer.io is a free API for current and historical foreign exchange rates published by European Central Bank. The rates are updated daily 3PM CET.

List of Supported Currency codes.
---------------------------------
**Updated On 2016-05-22**

EUR - Euro Member Countries
IDR - Indonesia Rupiah
BGN - Bulgaria Lev
ILS - Israel Shekel
GBP - United Kingdom Pound
DKK - Denmark Krone
CAD - Canada Dollar
JPY - Japan Yen
HUF - Hungary Forint
RON - Romania New Leu
MYR - Malaysia Ringgit
SEK - Sweden Krona
SGD - Singapore Dollar
HKD - Hong Kong Dollar
AUD - Australia Dollar
CHF - Switzerland Franc
KRW - Korea (South) Won
CNY - China Yuan Renminbi
TRY - Turkey Lira
HRK - Croatia Kuna
NZD - New Zealand Dollar
THB - Thailand Baht
USD - United States Dollar
NOK - Norway Krone
RUB - Russia Ruble
INR - India Rupee
MXN - Mexico Peso
CZK - Czech Republic Koruna
BRL - Brazil Real
PLN - Poland Zloty
PHP - Philippines Peso
ZAR - South Africa Rand
